工程狗日常

翻工扮失憶
識都扮唔識
Model機已輕
工程狗嘆息
問狗何所思
今晚又OT

繼續Ot先

Ching想請問下中國佬bs ae好冇做 收到offer 16.5k連哂全部野19.6k 6日長短 但我驚engineer狂ot 比人屌捱唔住
利申呢家做緊bim

人工偏低你FG?

忙到仆街

中國佬本身都唔建議入

工建辭

我呢家係諗緊工程呢一行 想請問係咪基本都要日日ot 帶埋老母返工

係想諗清楚做bim畫圖定轉engineer 可唔可以比d意見

Engineer 呢行一定係咁？

利申 我係一定考唔到牌 冇咁既能力

除咗發展商同政府
其他都係做狗
OT就基本嘅
不過唔係間間都十一二點或者凌晨
我就好小帶老母翻工

BIM就大趨勢
開始啲engineer都識畫小小
唔肯定以後以香港咁嘅仆街公司文化會唔會要engineer畫埋

史上最垃圾公司，ae當雜工，毫無管理

轉行，唔好再浪費人生

懂了 但我想問通常 因為我諗得幾遠 我唔想為左短期金錢令呢一世都要做到成隻狗咁 or 30歲先黎轉行
發展商香港有邊幾間？

姐係都應該搵到錢？
應該唔會 一個model要花幾長時間 除非24小時唔休息 如果唔係應該唔會engineer做埋掛

請問呢位ching又點睇BIM

轉行，唔好做工程

咩FIELD?

Civil/bs

我已經做到無咗靈魂咁
有冇好工介紹

CLS
仲撚低人工過TA

入完你預去到其他公司會比人屌你乜柒都唔識

冇去 個個都叫我唔好去 bs 做撚死人喎